依家係發動全港大三罷既最好時機

已經有醫護幫我地做左先鋒罷工，就好似單車比賽既破風手咁頂哂最前面既壓力，更何況有無數義士已經付出左沉重既代價，再加埋好大機會就黎社區爆發，呢個係全港大三罷既最好機會。

依家係港共同中共最虛弱既時候，記唔記得毛主席既教訓係敵疲我打，如果我地唔把握機會，以後就再冇一個咁好既時機。

唔知大家仲就唔記得6月既時候既我地，612之前個晚，其實我心底都仲唔係好信聽日真係可以成功罷工，但係結果係點大家都知道。我地可唔可以返返去以前咁，目標明確團結一致咁對抗港共？

真係求下大家唔好浪費左個大好機會，立即開始吹風籌備全港大三罷，唔好真係將口號只當成口號，「光復」「革命」係需要行動。

全港三罷 封關救港
五大訴求 缺一不可

立即籌備全港三罷

香港人，唔好俾港共政府睇死得唔得

我仲有朋友係荔枝角收押所

禮拜3同禮拜4先係最好時機, 過咗啦

無可否認，但係已經補救唔到

立刻籌備全港三罷

推

家下９叫罷工都幾on9
一大部份人已經home office
一大部份飲食＆零售已經無撚晒生意
老細想你無薪休假
家下除左醫護攪罷工work外
大部份工種都晒9氣
用下腦諗下咩時機攪咩野啦